準備召集90萬大軍反對撒回或暫援修法！！

警告林鄭好自為知